屌你老味！！！！！！！！！！！！！

無，發洩下

西書

打撚死你呀吳師傳

入都入唔撚到

無，唔關事

大埋你大姨媽個龜頭

你啲故幾好睇

你條底褲執返起未

多謝收睇

未

尖沙咀五枝旗桿等，隻揪！

屌你老母死全家

唔見你喎

睇女神個人會開心啲

咪再貼成班

雞都當女神on9

講開女神，有個隱世女神網好正，入面條條女都超凡脫俗，撫慰人心…
[]

唔怪得你當上面堆肥料做女神
原來雞就係女神
btw呢個網正d

屌。。原來上面條友唔係個件垃圾。。。。